點解習始皇無年號？

賤内 點睇

維尼

小學畢業渣，你仲想點